2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(2)

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

Lm

留名撚伸手

lm

Ok

LM

留名支持雪菜bit

雪菜bit終於開到po

留名

伸手黨留名

post霸回歸(期間限定)

my funson

Bit留名跟進

LM跟進

新po留名

搵到舊骨

好骨好骨

牙線 慣咗傳統果種

有冇人知道畀人lock咗美馬ac後覆完account specialist email
要幾耐先再有人覆

同問 懷疑用bns address搞到被ban

Holiday App offer 1-3 可以同gift card credit 一齊用？

多謝雪菜bit上個po答左我係4+5 red
順便黎lm
今年未破處

最重要係可以唔使銀行提現金 三千蚊

香港啲代理真係得啖笑
貴又貴過人 連隻字都打唔啱
MVMe係咩新制式

巴打未訓醒？
MVMe wo

呢個都好重要

劉明一身蟻

M N M N M N

點搵cs? 㩒極都搵唔到個位可以直接同佢online chat

Product help搵個d係咪cs？

最紅海外同最紅自主賞世界個「海外」定義有唔同，最紅海外必需要為外幣的包括人民幣的，但賞世界係以商戶收款註册地區分所以網購港幣俾錢外地商戶都計算作賞世界中類別(但不包括中國商戶及以人民幣支付)

hsbc賞世界好似hkd都ok

雪菜po lm

咁腦場真係要俾番錢eps

雪菜巴你好
LM

你睇多次再問

留名跟進

呢個好似幾抵？
但怕個capsule難買

香港周圍都有個capsule

拎咗好多優惠碼 但完全搵唔到野買

有兩隻 呢隻capsule香港無出

而家細舖好似興玩fps
收fps唔使手續費又方便

買970 evo plus落盒會唔會抵d

970 evo plus落盒被usb bottleneck好哂

香港應該冇呢種capsule買 連部機都冇出

其實只係App show唔到你apply左
用web版買就冇問題

從來沒用過web, 原來係咁

平頭hktv抵屌

有條LINK係話你按CODE就有15蚊OR按下面. 按左後你買GIFTCARD CHECKOUT時唔洗入CODE頭頂會顯示你會有15蚊.

有冇靚盒買？
遲d研究下先。

建議直接用node睇

諗係用依隻 需然得1553MB/s

d盒咁貴，
咁要去Amazon買了

Sor 我自隊一打

諗緊直接插落notebook定落盒當外置ssd好

試過
佢話 SORRY .....

去鬧下alexa?

咁唔好買啦

Prime $10 個coupon消失咗琴日都仲有

打緊口語點解要打「沒」唔打無

我仲要係柒左直接揀reload 添，問左CS 話會照比番我

屌加左幾樣嘢入購物車
點知一加左加左20％
睇死又係先加後減扮特價

係啊,之前禁定枝ORALB, 過左一日99變130

雪菜bit

買32gb x2 RAM
來緊BF要留意邊幾條呢

想買notebook ram 有無推介

有冇harddisk介紹下 8tb-12tb

等緊mybook/elements跳樓價

記唔記得上年8定10係helium 唔係好搵得返

+1 同埋1TB 外置ssd

2-3個星期前嘅$135 10t elements 係air嚟
睇嚟12比較保障
mybook 感覺多啲 he
抽蛋概念

買到air真係慘過食屎 呢隻model air仲熱過一般hdd

mybook出名易壞
唔關隻HARDDISK事

入面係green?

手氣問題 我幾隻都無事

he 據傳係enterprise disk 嚟

有可能 以前8t係he 細啲全部係air

以前中過4TB green

等緊Manfrotto腳架特價

gitzo啦

唔係好熟，gitzo優勝之處係咩？

我全屋用緊HGST 即係ultrastar就冇事
4隻10TB依家

那有錢買咁多隻 ultrastar

對你黎講點為之一枝好腳架

用zip袋 放落水都抽咗九成半以上 再㩒下佢換下角道zip埋就整得
Youtube好多教學

我唔係啲好專業既，我買腳架係for旅行同露營用，所以最緊要輕同穩定，但budget頂多想一千左右，有得再平就更好

頭兩個要求gitzo都滿足到你

我知呀，但價位比起manfrotto真係貴好多

睇你長遠會唔會玩 我就覺得值得投資
重量同穩定都好重要

如果長遠係講專業攝影既話就應該唔會啦

1000蚊好難買到輕同穩定

講時間 長玩我就覺得買得過嘅
價錢就自己考慮啦

好穩定 無限bt都冇事

仲有兩隻用黎做BACKUP

咁我係想長用既

我有frd話1200-1500放支manfrotto be free carbon比我

manfrotto碳唔係輕鋁好多但係價錢貴好多，如果全新嘅話就唔建議

有無靚聲2.0喇叭

吓真係衰過其他air?
有冇多啲嘢分享下
Google完個product code但發現好少野講

我都係睇個reddit post講 佢12日前買左隻8tb中左air 話會過60度 之後唔識降返落黎 仲話EU地區既人都係咁
唔知佢冇拆盒定點

Samsung tab S7 $4584
訂左Ipad air但覺得好吸引買邊部好

256GB黎

條link係到 仲有一樣野 佢係咪行SMR

BF都未開始已經有(2)

同ipad比佢個mon係16:10
睇片娛樂, 部機打橫用會好過ipad好多
但計埋打機文書應該都係ipad勝
始終多apps, ios打機點都順D

全新鋁既我見千頭，諗住睇下黎緊有冇折

佢呢個價包埋筆仲有120Hz真係好正但論打機，ipad air粒A14又無得輸take note d app又爽好掙扎呀

等緊Columbia風褸
上年掃左兩件,今年想買多件玩

上年掃咗兩件中碼，大得滯唔啱著，放咗畀呢度嘅巴打
又冇加細碼，瘦人唔啱著美國衫

想問下arcade stick呢d野有無試過有價減?

#1

我未聽過 an pad 好用

盲撚學人玩bf cm

幾高
Shell jacket預你有insulation 所以通常大少少

美國size我覺得太成倍

175 呀，中碼太大

ipad 邊有對手

DYSON E 2 3年真係唔算平

早兩個鐘睇有白色3600 9gb*2 得返3pack 即刻落咗單

8gb

唔等了 驚d credit過期

有網購既post 就有bit

拒絕出街買垃圾行貨

有無人試過不停開新帳食promo offer （分單每張單只買一樣野）？
每個帳用唔同名既信用卡應該無野？

買咗咩

有枕頭未

#askalexa

用咗連登枕2年
覺得麻麻地要買隻護頸嘅
因為有時會瞓捩頸

以往買開Macy's 都無問題, 今年Macy's US用香港信用卡畀唔到錢, 迫鳩人用佢個官方shipping, 正仆街

同機

同機too

1800$入手, 冇HSBC卡做唔到1500

我用red都$1700

草就冇喇 食樹皮啱唔啱

等多幾日睇下有冇咁快批到我張卡

我前排都成日喺廣告欄見到呢個

無玩過soundbar
呢隻有無得諗？

運費都金喎

有冇巴打記得上年Arc5連座 最平幾錢

去camelcamelcamel睇啦

🙇🏻

伸手狗入紙申請俾人屌呀

屌你老母仲要emoji撚

對唔住 好少問野

係連登，睇Post記得睇#1 + 置頂先
Emoji就唔好用啦，用返連登icons啦

乜野嚟 樹皮咁貴

知道 對唔住無下次

比多幾舊去咸片生活買支Dennon 316 算啦、上星期係sogo買都係1700連送貨

以平為目標，揀咗呢2件，雖然每件只係平香港少少，但減埋US$30就...

(gift card嗰$15 bonus要第二日先收到email確認，之後要買sold by amazon嘅嘢先會自動彈出嚟埋單)

amazon uk開始左black friday week, 但冇野平既 好多都貴過香港

想買條 16GB sodimm DDR 4 2666MHZ
有無好介紹? 依家仲存唔存在需要同牌子甚至同型號RAM 先唔會出事既信仰?

上年買咗件
唔鐘意個質地,感覺太膠 冇著過

唔知點解有件我睇啱既衫
淨係我想要隻色個碼冇free shipping
但其他色其他碼全部都有
明明全部都係sold and ship by Amazon

Amazon UK deal

power bank有無介紹？暫時睇中anker

電池唔係唔送？

2020仲anker 入紙申請俾人屌

唔好幫襯中資啦

睇下有冇32GB x2 notebook ram先

冇散熱甲重要運費？

有無AirPods 會平？

伯母今日開始大平賣啦

前面有人問EVGA 火牛，依家evga 新款唔係superflower 做，變做fsp 你買埋我果份

同等12TB mybook

g pro w 不如 g703

所以先咁平?

D碼好難就，要買細件d
上年買件中碼大到痴線
同埋今年無冬天既感覺好似唔洗買

巴打介唔介意講下你幾多kg？
我都係175但係肥撚諗緊買唔買M碼好

11月中尾都熱到咁買返黎都唔知著得幾多日

有無藍芽耳機好介紹
傾電話時個mic收音要好啲
Budget hkd 700內

除左依樣，冇咩野平
買mon我又唔敢

伸手狗召喚 快啲埋黎護航吠兩聲聽下

True Wireless 真無線耳機討論 (48)

你旅行同露營真係要俾多d買支輕既，腳架用十年都得

十年前我就係好似你咁想平平地一千蚊買左支manfrotto
因為太重所以擺左係公司粗用，冇再拎過出去

Manfrotto咁差咩

check out再睇下

有呀
平咗好多
UK B08FMH8W66

想問下有冇一體化水冷平？

伸手狗埋黎點個名 吠兩聲聽下先

點埋名答你

有呀

我係話佢重，冇話佢差，都話左我個支manfrotto用左成十年

剛剛睇manfrotto官網$1.5k既腳近2kg重，$2k左右就1.5kg
旅行露營拎多2kg，諗起都爽

要輕既就gitzo，個價係得人驚，但腳用好多年俾我再揀一定俾多d買支輕

今日批到都唔會bf前到你手

建議你開張ae blue cash食迎新好過

係到問得 就諗住係美森/英森買啦
其他post會介紹係其他地方買

匯豐批卡同寄到手係慢到呢

邊撚個話BF 同CM淨係森林
屌你老母原來唔只盲仲要弱智
係要迫人屌鳩你條懵撚

唔好意思

依隻有冇咩comment

Google“ 牌子 ”+ 漏水

幫到你

拉落啲咪有customer reviews睇，再唔係google下啲開箱評測

自己google啦

屌本身係9up話有
估唔到真係有

期待Logitech隻MX MASTER 3 有得平

不嬲大多數機會要運費

香港買好似都好平

好多巴都講過加上自己試驗埋
佢個d所謂size表都係唔準
中等身形既全部買細碼就岩

我由口罩po已經開始睇你架喇 雪菜bot

G903係mouse
G923係賽車軚盤?
定我get錯?

我get錯

MX MASTER 3連MX KEYS
$1541.53

等緊，想買埋隻keyboard

羅記啲名真係睇死人
乜都G

58

唔該巴打，我肥撚78
應該M都ok

不過條2tb 179點㩒出黎？
我睇極都係214

屌柒伸手 人人有責
下星期就頁頁都問 乜乜乜有冇平 咩咩咩抵唔抵 有冇咩咩咩推介

連登傳統不再

好似拎嚟沖茶飲

有VAT

echo buds

amazon?

我見香港賣緊1698 唔係差好遠

Logitech 啲qc 麻麻地，我唔敢搏水貨

同埋京東好多時都平，rmb160 買g304 壞左就算

買完giftcard 等緊$15
好驚隻ssd等等下sold out

你走先 買支那公司呢度死罪嚟

上年有好多清疑似中伏
話送到黎件野假假地...

京你老母臭閪東咩

叫佢地追post

7個post 幾千個comment 點追

京東買就唔好參加black Fri 啦
係1111 1212 買咪得囉

呢度2個post

硬件台森林post開到(7)

有冇咩無線差電器推介
好多牌子都係強國野

買左隻Marshall 拎出街 粗用
屋企用Harmon kardon

加左落cart 等佢減價

硬件台太癲，係唔係森林post都推得勁快

我都係

未到BF正日已經買左勁撚多衫衫褲褲

t&c點寫

今治毛巾

英森有三款

gpw 就出 superlight 版

點會無返過不過我買左max

佢地都係買SSD RAM

邊到買

Tommy
AE

頭先都買左隻970evo 500gb
尋日買gift card 岩岩夠24小時就sd個$15過黎

Moshi之前睇中但未買

有無人知EK水冷頭會唔會有折

無

日馬居然冇耳機特價

你老母就折呀 你覺得有巴打做森林定有水晶球呀 懵撚

想問下美馬RAM 保固係點?

無啦啦叫我入otp reset pw，但入完otp又反應

我認我on9唔知點解用唔到個code

依家買gift card都仲有15蚊減
係咪可以同hk15一齊用

唔係個個都用得到

想知如果買notebook，有冇話指定要邊到amazon？
我驚佢啲火牛唔岩用...

深水埗有得配火牛
驚就買英森

英版notebook 有機會kb 係英式 自己問清楚

LM~~

留名等Tempur同Fire 4K減價

去Tempur試定邊隻好瞓

等緊tempur同S6

條SSD到咗香港機場
但仲係冇乜其他嘢好買

仲有罩要日森買？？

個個都話斬手指，點知手指無限重新

tempur 頸枕免運費, 但SYMPHONY款要成 3X USD 運費

英國有咩電子野抵買

Leon

有無女裝ultra boost平？

岩岩收到佢email
有冇人記得呢個咩黎

山頂廣場adidas store做緊2件4折呀

我等緊pegasus 37

我無乜特別野需要
但有無咩抵買可以買黎玩下

同CKR70TW比點睇？

ok 抵wor

唔識

入100回$10係未無限用？

點解唔直屌970evo+算

睇T&C

咁gift card50送15
Copy完個code但增值果陣唔見有位入
係未已經自動波增值完等佢送

我RELOAD 增值$100 之後LOGIN 唔到自己ACC, 知唔知乜事???

俾錢嗰牌有得入
唔得就屌柒alexa

召喚alexa傳心師

依個袋好用，made in 立陶園

雪菜真係好好心機

咁日罩又好似真係舒服啲

用返網頁版就得

Forgot what 1980 code thanks bot

bit你fake埋我

3480好貴wor 見到竹虎1180任買

睇email.

都有諗過，但對***始終有少少戒心

我reset password 就入得返， 好彩

對呢個袋有少少興趣
有無啲線索講下個袋咩牌子或者咩名

今年bf好似冇乜氣氛

香港一向都冇bf氣氛

仲有成個禮拜先到喎

感謝

UK B&W PX7

其實唔差，始終日本監工
我成個疫情都係用白元

BF未開始已經買晒D野 有D仲斷埋貨
等到BF個日想買既野都冇晒貨了

吸塵機有咩介紹？

到時Amazon就會變啲貨出黎架啦

睇緊音樂耳罩 earbuds個啲有XM3夠做了

backorder到下年

In stock on November 27, 2021

吓 係咩 屌 一直以為今日

真正嘅black friday上個禮拜已經過咗

香港買好過

咁撚多年，要買既都買晒

3年前舊登仔背囊
invisible backpack

我見美馬係冇stock 既

冇直送HK

呢隻有咩好

夠平

咁你都係出番去嘞

其實有無hdd 平,6-12tb左右

隻SSD唔比用HK15

想問下150-15果個 如果組成150果部份係買50$GC
會唔會兩邊優惠可以同時食晒?
因為50GC送15果個自動Apply左 應該可以入埋HK15?

一係你買唔夠數 一係你錯地址

即係冇份？

想問問大家有冇係thomannmusic買過野？
想知道係嗰度買嘢 會唔會會有Black Friday 嘅 Promotion？

仆街 頭先Amazon有5950X訂
不過慢一步add唔到cart就冇喇

睇到有得訂已經好勁

都係話 This service cannot be used.

可以

要集運

Gitzo...

我早幾年買支二手fiber 單腳都過千...
新的話千到尾..

M 記鋁單腳三舊幾都有..
但重到可以用黎防身，堅係打得死人..

sor，頭先用緊ipad，自己都唔覺

瞓咗2年

一開始，超臭
幾個月後
散咗陣味
就無乜嘢，用到而家

所以我一步到位買左befree carbon

得返白元

befree advance 啦, 1.25

我支gitzo 1號腳用左6 7年 超好用
一步到位

M 記碳腳比起 G 記重係差一截，
好多細節位都係偏向外國人，
亞洲人用起上黎始終唔太就手。

利︰用緊十幾年前買的 Velbon 碳腳 + G 記 mono

鬚刨同電動牙刷有冇介紹?

你試下加860 evo係呢隻唔比用

用緊befree advanced 都仲係嫌佢重
睇黎要等機會上gitzo

這D要睇TWITTER NOTIFICATION先至快

日馬買張Gift Card成粒鐘都收唔到

T&C話幾耐到

The promotional code you entered cannot be applied to your purchase.個code限用一次?

T&C寫到明喎 盲撚申請俾人屌

最快五分鐘.. 一鬧完就收到

無晒d 大陸人
香港d物價都低左

條街空氣都清新唔少

係喎盲撚左

家用printer有冇好介紹，間唔中先用一兩次
可以用代用墨慳錢嘅，有得插usb, print同scan

best buy, Costco, amazon, target, walmart會買到嘅，求推介!!!

Blue yeti X
HyperX QuadCast

BOSE NC 700 $299 - 329

早幾頁雪巴有link

係咪得prime 果個

printer 唔會細得去邊，
冇 free shipping 的話，網購一定唔會有數為..

同埋本身 printer 間間廠都係蝕住賣，
想平不如去搵二手好過。

佢問得嗰啲則係唔係運香港啦
伸手就咪撚理佢 愈養愈懶

no

爬左咁耐文，printer 應該真係冇人問過，

爬舊文都未必有用

多謝巴打回我，我shipping美國

我睇到部epson ecotank好似有得用代用墨
但唔見有得插usb

Printer係咪一係epson一係brother

香港幾舊水都有
price一堆

收到ssd鳥

爬文又唔局限哩個post或者連登嘅 google都一堆
佢問到咁都係話人知只係等人餵

包膠

其實唔係大量 print 的話，用原裝其實好過代用。
反正慳唔到好多。

係，運香港的話，運費都未必夠俾

有無巴打有IP Cam推介？
Thx

有折未

我以前念平買咗部hp，點知啲墨貴到hihi
最近部hp壞咗，所以宜家想買第個brand

見巴打唔大量講原裝好啲
咁我自己上網睇返邊部機抵買原裝墨又抵就扑鎚啦

最後想再次多謝巴打, happy thanksgiving

貪*

奇怪， 我買左 giftcard 拎左 us15 credit, 之後用唔到 HK15 個code

有人話收到斷開 有冇事
美森冇空氣包住？

冇空氣 用A4 size信封入住
入面個包裝好實淨 冇斷到

幾快手

Amazon 有無擴音機買

有鬚刨同電動牙刷推介

用第三方tracker?

幾錢？

咩劵都唔用就$149 原價199

Panasonic arc5 減緊
你睇下岩唔岩

GIFT CARD 送15 幾時收到

我見美森都仲係US$149.9 睇返紀錄上年最平可以去到US$119

24小時左右

有無人會買廁紙？

上年最平係US$99

149 係咪有座？ 我見冇座99
有冇座咁重要咩？

我有個箱仔喎
佢入邊有空氣袋 不過都包唔住條ssd

B&W PX7 似抵屌D

上面有巴打po過嘅nespresso vertuo plus膠囊咖啡機連奶泡機同100粒capsule賣緊£89
轉運我估要收8kg+

集運有d危，
咁貴

連座定唔連座?
我見駱駝網連座好似最砰係119

原來你講緊連座，sor自膠

其實個座係咪純FOR差電, 冇乜用?

description有寫

村長好忙

Sony xm4 hkd$2000

班盲撚真係好撚柒煩 人地寫哂都唔睇

巴打px7 喺英森買?但英森好似冇free shipping又冇code

對唔住冇碌落去睇

美森先有red 5%喎

連登枕今年抵唔抵玩？

抵撚到仆街 唔買正懵撚

點度睇到

用緊啦

有冇gaming handset抵屌

但係你仲答佢地

一齊屌下佢地囉

傻啦, gitzo 最細既0號連波頭咪一樣要1.29kg
befree advanced 1.25kg, 岩岩好2700 vs 5400
差1倍價錢, 我用緊befree carbon, 事實上個波頭係冇咁好用
如果唔係佢都唔會出befree advance, 仲要重D
我試過真係實正D, 但befree carbon 1.1kg 真係輕到去旅行帶出去行成日街
我知gitzo quality最好, 不過befree advance 已經好靚, 正常用應該一樣用幾10年都得
有多2700, 我會拎去升級支鏡

撚人不知幾好玩

屌人好晒力水架
我轉左撚狗mode

好似好多冇貨

冇平

下星期日日起身就有狗撚

收我做村民

咁幾好喎 諗緊好唔好買凳

成日唔敢上網買衫驚唔岩著

咁去返鋪頭囉，試完先買
唔使逼自己上網買

但係港行都係兩千三咋喎好似

”Spend HK$500 or above on or the Amazon mobile app with an HSBC MasterCard® credit card to enjoy a 5% cash rebate“

我覺得用apps轉英森，應該得

有無link?

唔洗code, 英森直運香港唔洗tax 連運GBP198,未計red上網look有幾% 獎賞錢.
就算無額外果5% 都好似ok.

btw可以夾份一齊買，慳一次shipping

問CS囉

唔使問啦 直接試

齊齊撚狗就得啦
唔洗分門分派 得閒教我整牛柳粒

有d brand美版同亞洲版會唔同size
我通常睇個model高度同著咩size再決定

買返黎有冇保養？thanks

水貨當然無， 不過router 真係好少會壞

用寶碧啦
又黃又好用，洗乜搞咁多野

隻三叔已經裝咗上機用緊

clone完記得做冧之前隻SSD先
如果唔係boot極都係會boot咗舊嗰邊windows

有無人記得上年幾時開始？我記得唔洗等到正日

唔講得

出年應該有人答你今年幾時開始

日馬而家嗰 D 好似好多都係大陸口罩，唔敢買了

做咩騎劫1人N件Amazon個po

年經

BF merge 左都好
唔駛兩面睇
過左BM先繼續一人n件都唔錯丫

都係反正都係講同樣既野

BF
Autocorrect

支持你

我就諗緊black friday 平啲定boxing day 平啲

我知，但係而家嗰 D 直頭係中國口罩扮日本口罩，而唔係日本牌子 mic

爬左但都無發寫,想問下係唔係直接買giftcard usd50
佢自己會email 個優惠碼俾我？
ｔｈｘ

Easter仲平wo

識分就冇問題啦

唔係 自己睇條款

我連入個優惠都彈無效
我打算買samsung ssd
我已經係係手機app試
係唔係已經無左?

係香港間AEO買到牛仔褲150蚊一條

Holiday App offer 2 買滿$20減$10(可用兩次) node=21423116011
係APPS 到入 21423116011?定係打Holiday App offer 2

SAME

send左email去屌佢
佢話入左落我acc
但唔見

我剩係識用HK15 呢個CODE

所以話一係你蠢
一係做錯嘢
你哋兩樣都中曬

記住果個係node唔係code

預左俾你咁屌 好撚賤格

今年好似暫時無乜平嘢

記得上年一早已經有得平

撚人好好玩

今年好似咩都買唔落手

佢係credit 唔係計balance
如果照佢咁講你去checkout件soldnship by amazon嘅貨會睇到減15

已拆解,唔係第一次買用唔到
就咁用HK15應夠差唔多最優惠?如果單買個2TB SSD

反正你啲人係咪都上網買嘢
做咁平做咩

第一次買就無計 差唔多

十一國慶最平 搞清楚邊個揸旗先

就係唔見

今日仲有149.9呢個價咩，睇左全日都仲係249.9

請問日馬有無咩code

宜家都係149喎

盲公陳你好

我睇係149.9

me agger with you

冇黑框𠵱欄?
同埋好似話要買實體商品先用到

美馬買Chromecast with Google TV嗎?
另外好似見都有特價
但裝唔到apk就卻步了

oh my bad

今早追隔離po係講緊acr5 lv97 $149.9

無
但佢email咁講
Your current promotional credit balance is USD 15.00

姐係應該已經俾左我先係

終於都見到睇video 送$5 條banner

想問下禁左條banner, redirect to amazon video app
求其睇一套戲就得？
要唔要成集睇晒？
同埋佢會唔會有提示完成左？我點樣知道已完成任務eligible 拎$5 呢？

一係你試下好似我咁cap圖畀alexa 同佢講冇
我淨係諗到咁

好啦唔該巴打

上水先，呢度有啲user name 好面善

香港49免運
台灣75先免 仲要海關打税

要個盒嚟J？

多謝，我試下先！

屌

美版碟啲盒好撚軟, 次次買幾隻碟但AMAZON用公文袋寄過黎, 總有一隻會爛盒, 就算用DHL寄或者要求重寄都會爛

可唔可以搭單問埋睇書嗰5$
我試過拎佢免費啲書睇幾頁冇
又試過kindle unlimited 借書都冇
究竟點先有

要集運啲話咪轉集運倉地址睇有冇
冇咪真係冇

巴打用開咩Clone?

睇the boys啦，睇睇吓睇撚咗2季

用返三叔自己隻mitigation tool

有冇人知點樣喺無ac嘅情況下搵到amazon 客服live chat
界佢鎖咗後畀完billing statement 過咗成個禮拜都係無回音

係早幾日個價黎無左了

想買背囊 大約20L 左右 有無巴打有心水?
另外想confirm下 新ACC 係咪只可以用HK15?

原來有
睇下先

用老婆手機開新account 都係用唔到 放棄左，就咁用Hk15,巴打gift card優優就咁係禮物卡到買50就ok?

各位巴打有冇lightstrip 介紹

係咪已經有死因？ 如果係既唔洗再搵cs 搵左都唔會有回音
我建議你一係放棄開隻新ac 一係直接email jeff bezos講自己咩情況 但係唔包work

philips

lv97同lv95既分別係?

雞蟲群組?

打機 bad manner BM

diamondclean 牙刷頭邊到買最抵
今年有冇邊到買鞋買衫好

想問下係咪買左張$50gift card
之後嗰$15係咪要之後send去同一個email?
定係會之後自動喺個美森acc入面？

未用答唔到你

你下一次買嘢明細嗰度應該會多咗$15credit

佢會send個email話你知送左$15 credit比你，然後你下次買eligible既野個陣就會自從apply

新手想自己砌電腦

除左970 EVO Plus 仲有冇咩零件係喺Black Friday的時候在amazon買好?

未想好List 暫時只預計3070顯示卡

咁睇嚟真係你嘅問題

RAM 火牛
30系GPU同Zen 3多數都唔會有貨

冇可能喺amazon買到3070

請問sound bar 通常有無平 Budget 4千 thanks

同問

HK01又黎攞料

記者朋友你好
我愛雪菜

時

屌完佢話
You need to follow the below eligibility requirements:
1) Eligible customers are invited by email or ad placements. Eligible customers must also:
2) Purchase items eligible for Prime
3) Purchase items Sold and Shipped by Amazon
4) Purchase $30 or more of eligible items
5) Purchase physical items. Digital items/gift cards are excluded.
To receive offer:
1) Install the Amazon Shopping App
2) Login with Prime eligible account
3) Click Claim Reward on the offer landing page
If you've followed all the eligibility requirements and steps the promotion credit of $15.00 will surely be applied to the order

紅字即係要prime membership la

eligible咋

總知佢要address verification
覆完account specialist email又無回音

炸佢email

唔該師兄

個offer landing page喺邊到

VISA真係乜撚都冇

但個email address寫住no-reply

炸佢老闆

即係兜個圈都係無
有嘅我洗鬼屌佢咩
屌到佢穿先

alexa係雞係公廁

其實alexa係咩
你地都係email去cs到屌？

個gift card $15要買完3日內先有,啱啱問左cs. 唔係即刻有

Amazon産品個19 assistant
即係iPhone嘅siri

星期一apply, 今日就收到張RED卡
岩岩即刻做左$100 reload 送$10個promo, 佢一禁proceed就俾左錢完全唔俾位我入HK15 code 係咪正常的?
另外打左上HSBC CS問mastercard係amazon消費滿HKD500果5%回贈係promotion preiod滿HKD500就有定係要每一單交易都夠HKD500, 個CS話佢手頭上都冇資料要問公司星期一先覆到我

即係要有支援alexa嘅device先有得用？
無嘅就要用email?

reload點送貨去香港

唔使 講笑啫

即係點都係用email?

help嗰度有得web live chat
app都有

其實有無諗過開個 mewe group 傾下有咩野抵買

有d咁嘅野？
點開？？

你又岩喎
自膠先

黃店去幫襯下啦
不過其實我想撚貓多啲，之前見佢門市有貓撚

早幾日襯優惠入咗$1000credit

你係咪ios版？
我an版個介面無你講嘅野

Amazon 個真人 CS link 收到極埋

me android

有冇人試過bestbuy Black Friday

條970EVO+提早到左
但SF星期6送我公司再話遞送失敗係咩玩法

無行

問左cs giftcard 15 credit
叫我等3日,3日都無再比

填地址嗰度冇tick到星期六日唔送咩

冇乜留意 可能真係冇TICK到

其實順豐唔派件都要scan 一次， 派送不成功

clone完唔洗重裝windows?

有冇咁多人買，你地本身唔係用緊android tv?

台灣人係買日本電器爽，一樣用110v，唔洗變壓器即用

英國都有

正pk

hk15係咪可以同gift50減15蚊一齊用
好似見到淨係減15蚊

再搵cs傾？

有冇Braun 鬚刨推介

直接接電腦d片都得，
只要同一網絡

上面邊隻唔啱 有咩額外要求

你哩隻副廠喎

啱價咪買撚知你個cart有啲咩

有無巴打要 970 evo plus 2tb 我買左兩條，現放一條
下星期到！ 放2200 面交！我買大約連埋費用2000左右

多謝推介
今日放假試下先

咁點解我唔自己訂賺埋9% 要俾你賺200

我都係問下姐..

呢個offer 我又係not eligible

除左hk15
無一個eligible

你放上旋轉木馬啦，
e到d人識自己上森林買啦，
又未sold out

我都係想問下點解你覺得有人會俾你賺200而唔自己訂

要搵食你唔去dcfever/carousell?
走嚟呢度搵巴打笨

食屎啦屌你老母
咁都可以搵黎炒
留返果200幫你老母執骨啦

佢過左隔黎post賣2500

下 免運架喎 洗撚運費呀
自己買都唔洗2000條啦
你真係當呢度啲巴打係on9

屌你老母樓上條撚樣係度搵食都白撚癡

本身原價賣都冇咁嬲，你仲要大大聲講用2000蚊買之後加200賣出去
當大家弱智?

就黎港行價錢

佢搭出黎面交搵水魚既運費

搶呀屌你老母 搶呀屌你老母

水魚價

有冇香港保養？

食red卡食HK15都係千7倒
巴打你都食水好深下

+1

有冇巴打有用開

AmazonBasics 螢幕支臂

即係要開新ac?

當連登仔係水魚
仲要入黎呢個post開價
係咪侮辱緊我地

我會話north bayou抵玩d 不過大陸野 淘寶買先150蚊

Samsung條2TB SSD $2000係咪好抵？
冇追開呢啲

暫時未有啱心水嘅嘢，費事為買而買

咁買Ergotron好過

Ergotron冇免運 同埋唔係Amazon出貨 有d淆

自己check

計埋都係貴過我條LINK

唔係喎, 我條link唔係philips原裝野

Fire stick 又減價

兩隻我都有，google tv個隻好用好多
Amazon改得太多Android底層野，就算係港人話電視，有時都會一開閃熄

做乜尻姐你

有無人有其他單臂monitor arm推介

請問Red 同Premier 都有的話, 係咪後者抵啲? 有9.4% maximum 回600, 前姐係9% , max 回300! 我有無理解錯? 同埋要有呢個rate 係咪要谷去賞世界同埋用美金找數? 感激各位

之前講咗 自己追post

留名, 上個月買左個雙arm, 太廢想換 朋友叫我直接買返3m個隻冇痛苦

P卡如果計埋賞世界全中係 6.4% + 5%呀, 要用USD
RED卡係HKD/USD都得, 4% + 5%

我睇咗唔係好明 不過好的我再研究下

Logetich 重未減價 屌

等緊隻mx vertical

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

加持過😂😂😂

我哋買唔使 HK$1,800，買 HK$2,000 係咪高位入貨

想試下連登枕，有冇巴打知tempur邊款先係？

弱智唔好上連登啦

good 二百幾試下先

其實4%+5%係咪姐係91折？

睇番之前有巴打SHARE過條片
Ergotron的確係正D 不過Budget唔夠 都係AmazonBasic算尻數

係咪呢隻?

英國唔洗

點睇3M ma260mb?

買左Amazon basic
有冇人知點拆

Thx 巴打

佢冇連說明書咩？
上番去上面條AmazonBasic link有

做咩撚野

得裝冇講點拆

2舊都要賺…
不如直接自己買又唔係無貨

仲要係期貨下星期先到
等得點解唔自己買

咁當我無講過

感激巴打

個樣好頹 膠身

點解牙刷仲未有特價 lol

uk有, 89.99gbp

佢有好多款 唔知係唔係exactly呢隻 等其他巴打解答

好似聽講話歐版先係真tempur

條友做乜9野

睇入面條link

弱撚智

唔好意思, 無知一問
SAMSUMG 條970 EVO PLUS SSD係for desktop or notebook 用？

睇底牌岩唔岩插

我見d 鬼佬網講bf 會平10 usd, 我等下先反正唔急用

thx巴打
不過我唔係好識睇
可唔可以教下點睇？
如果我係用asus 5年前舊板 x99 插唔插到呢？

即係要英森買先係堅野?

有冇原廠oral b 刷頭平?
想買代用刷頭 但又驚made in china

你 google 下啦 youtube 大把片教
上翻asus 個官網搵你塊牌睇下

推爆佢